【和理非抗爭】諗到非暴力不污染環境方法對付暴徒 - Ooho 水球膠囊

就係嗰個 ooho 水球膠囊
自己diy就整到 而且成本好平只係兩蚊一個
咁裡面嘅水可以飲
dum出去又可以令到啲暴徒成身濕晒
一舉兩得

pish

附上diy方法

之前馬拉松都派過
圓形好淋個隻